（公投）成吉思汗係唔係中國人

屌你老母屈鳩蒙古人做中國人
血濃於水，成吉思汗梗係中國公民

投啦

中国幾時回歸蒙古？

等睇有人話中史書有元朝

親，大家都是蒙古人

無人講野

默默留下負評都不說話

中國豬都唔出聲

讀中國歷史有冇佢？

真係痴撚線

比外族侵略完之後調反轉話佢係中國人攞番個尾彩，家下搞到成吉思汗好似比中國強姦番轉頭

草原勇vs農奴

呃正皮

中國歷史書邊個寫

成吉思汗都未入主中原

岳飛係反統一罪人

東歐自古以來都是中國的

蒙古人同漢人係兩回事

親，黑人自古都是中國人，忘了包公嗎

何況蒙古人

沉底都有人正皮但無人發表偉論

中華民族包含蒙古族

冇邏輯教育，「歷史科」只會成為話點就點嘅洗腦工具